有車嘅朋友

#今晚唔知會發生咩事
#為呢個政府唔值得
我想呼籲有車嘅朋友，一齊出去金鐘帶啲小朋友返屋企，執得一個得一個

推！！

Push

推

幫推

推！

push

推！！ 車去遠少少放低再番去兜過 拜謝大家！

Plz help!!
推

推！！！！！！

pish

有大貨車仲好 裝多d
總之離開左港島先

有良心嘅的士司機都幫手

發動機作戰！

最後辦法去港澳碼頭坐船

無車 推

封晒入唔到車呀

黃雀行動2.0

有車人士出車了，希望大家幫幫手

力求大家幫忙

幫下佢地

PUSH

推 屌陣間啲地鐵站呀小巴站呀巴士站唔知會唔會有狗又查 查查下又拉 屌

UBER 做生意無犯法架

腿！

勝造七級浮屠
無以為報！！

灣仔循道衛理今晚通宵開放
灣仔循道衛理今晚通宵開放
灣仔循道衛理今晚通宵開放

求下你

車佢地去依道先

香港灣仔軒尼詩道36號

推推

請大家幫忙

推呀 唔好返去果陣比啲狗有機可乘又查又截又拉

載義士回家

Push please help

Push!

推呀

推!!!求有車巴絲打救救大家

有車全部去龍和 運物資又好接人又好
要車嘅有車嘅全部龍和

推推推

推 一個都不能少

去邊集合?

屌你咪玩啦

P牌

有車嘅全部中環方向入去龍和 運物資又好接人又好
要車嘅有車嘅全部龍和

1

push 義士

好擔心狗隻比人反圍
到時佢地前後都係示威者和平靜坐，又唔可以打佢地，點算

推 幫幫手唔該

救人啊

逆權司機

咪推人去死，p牌仔

推
大家一齊走

唉我有fd係出面

推爆

Up

推 唔該你地

PISH

推，義載唔犯法呀大家，求下你地
的士大哥得閒都去幫下手

可惜我沒有車，只能幫推

各位，懇請大家幫忙，讓年輕人平安回家

有需要tg:yyss5 愛丁堡廣場

Pish

推 幫車走

金鐘入撚到咩…

ok welcome p牌仔

求

快

急

有車就上啦

香港人加油

幫下手....車主們....thanks a lot!

多謝你哋

推！
一個都不能少

而家冇哂地鐵巴士?

push！

推！！佢地無車搭無鐵走

Help

push ar

去周邊兜下 求下你地

推推推推推

求下你地幫下手

幫

救 香港人

金鐘封左，灣仔接？

有需要坐車tg:yyss5 愛丁堡廣場

中環／半山？

香港加油

IFC 香港站 中環碼頭 龍和大會堂

無言感激

冇哂N巴咩?

中環

中環碼頭 香港站

去緊中環

香港灣仔軒尼詩道36號
車佢地去依道先

推。

中環海皮!!!

中環碼頭

求下有車嘅大家，出嚟救下佢地

多謝🙏🏻

走哂未

未，
蘋果live 仲有好多人

唔好顛啦

一陣便衣出術就仆街啦

皇后大道東上正義道PP都可能有人

請廣傳 唔好用八達通

推啊！救得一個的一個！

up

Pushh

pishhh

可以揸去邊？出去都要啲時間

西隊出中環方向一落已經係ifc
上完車調頭就直接西隧走

最好帶定啲衫俾佢地換

中碼

推 求大家
班年輕人絕對deserve

愛丁堡廣場

有需要坐車tg:yyss5 愛丁堡廣場

會唔會變左拐帶

$0.05

而家現場情況點，仲使唔使車

推
西隊出中環方向一落已經係ifc
上完車調頭就直接西隧走

盡量搭巴士 的士

推
現場仲有好多人走緊

出緊香港島

去晒教堂未必係好主意

小心變左此地無銀阿

快散

而家仲使唔使車
要我而家揸出嚟

Push Push

未訓推多下

有冇現場朋友可以答下

好難揸入黎 盡左力

50步笑百步?

有無現場手足資訊啊屌，今晚差佬周圍放 roadblock 啊

中環個面d人散晒未？駛唔駛接過海？

我啱啱發現

幫幫手唔好推走d留言
中環係咪有人要接過海

Cwb義載兩位屯門

金鐘執到幾多得幾多件喇

我驚入唔到金鐘

係中環碼頭呀！

灣仔都入唔到去 封尻哂路

好擔心，推

金鐘站仲開緊

Same

文華東方附近應該盡

依家嗰邊入唔入到 係咪好多人

發夢去油麻地旺角深水埗 有冇人上 0100開車

［人手置頂！］金鐘通宵交通選擇！

香港站啦

去邊度接你地？？？？
我遲半個鐘收工之後係美孚過黎！！！

2架車。大圍沙田區。有無落單小朋友

有需要坐車tg:yyss5 愛丁堡廣場
返九龍

黎緊

調返轉諗係咪唔應該上個三唔識七既人既車呢

一陣有狗隻混水摸魚拉你上車打咪仆街

有無小朋友要過海？新界區

即係出唔出 mtr幾點last train

辛苦晒

有需要坐車tg:yyss5 愛丁堡廣場 返九龍

有冇人出九龍

0100走

3個位，大圍沙田

兩睇，有機會上錯賊船，亦有機會係劫車去狗署

屯門出緊去

搭船入左愉景灣你地得巴士出到機場東涌
我可以東涌兜你地出去

在中環

Push!!

現場有無人未走到
有車

推撚爆佢

中環有車過黃大仙 如有需要可pm

連登有愛

尖沙咀 CC1227 可即時

係灣仔，可以3位過海

有冇人需要番荃灣 青衣 葵涌？

依家好想出黎幫手接人走

TG: cutehkjj

未甩P嘅都可以出，不過就小心d交狗

有無人未走到
有車

tg:terryks

衛蘭軒 4個位 有需要tg 可番東九

Tg Vp0314 屯門 二架8位

盡量唔好搭公共交通工具

尖沙咀碼頭至旺角可以即時接人走 tg cc1227

過海定尖沙咀？

我落中環睇下有無落單嘅朋友

差啲喊

邊度多容上，一個個tg太慢

客

有無聚集點？我過黎車

不要在旺角地鐵站落車，公安響出口捕人！一係去太子，一係油麻地走。

有需要盡快留言 油尖旺即接 可過海接 tg CC1227

Pushhh

Tg colchim

好感動
兄弟爬山

港澳碼頭出面好多人，有車既可以去個邊

雙方都保障自己好d 唔好係自己住個區落車

去到個邊坐的士都唔難啦

去緊

的士都有cam
大家病記得帶口罩

好多人等緊巴士 係環球內街

Coming

出去𢴇仔啦大家

無車，幫推

coming

尖沙咀九公出口有警車

I join

Location?

唔該你地加密先，唔好唔記得有黑警mon緊post

各位出面好多road block

加完黑警就望唔到?

Lkf 的士站 好多人等緊義戴
啲的土狗唔撚黑衫做生意

唔只今晚
如果往後都可以

小心被截查

有車嘅巴打幫幫手

看抬望望

我去

上咗的士啦我 但仲有好多人等緊 幫推

屋企附近兜兜都得 好過比狗一穫熟

已到順德但冇人

蘭桂坊wo

你咪去LKF兜囉

小心有犬查車

抬緊

係咪真？

唔緊要 佢純啲姐 香港站向山行 有間gap 喺附近 唔識點形容

係咪有人開TG group? 而家屯門出黎

0112 堅尼地道往灣仔方向 狗截查每架車輛 逐一檢查身分證 請留意！

Tg 約埋 我都出

車啲女女返屋企

留意啲roadblock

司機報料：紅隧依家逐個截逐個抄牌， 唔好經紅隧住

？

信德冇人喎

我係交易廣場隔離。有無人要過海

帶衫出去

紅隧口有狗逐架搜，小心。

車上即換，掉出路邊

係咪唔好過海住

要搜捕既實守住隧道

係咪有tg group?可義載

Join

係咪要車人去教會？我依加可以出黎

Pm pls

Tg group?

返學位

信德又冇
LKF又冇
吹水

等到兩點就算

請馬上聯絡新成立人道基金

fb有page

LKF連酒鬼都冇

啱啱係中環碼頭果邊得到義載哥哥義載到朗豪坊

多謝你

極嚴重，請廣傳！

推
希望所有人都可以盡快回家或到教堂暫避

p

[member鏞記門口等多10分鐘 無人我就真走啦😂[/member]

中環碼頭都冇

去埋循道無。。我就收隊啦

lkf 的士站有喎
而家車緊去旺角

隔離POST路面狀況：
0112 堅尼地道往灣仔方向 狗截查每架車輛 逐一檢查身分證 請留意！

0114 莊士敦道 皇后大道東 均有速龍封鎖線

0120 夏𢡱道東行線車道設有警察路障

發夢夢見有巴打係中環載左3個人去旺角，中途因為唔熟路係大角咀不停中伏

西隧係咪重未封？

如果大家搭便車記得互相認識下先
冇理由大家一場朋友都唔知對方咩名
比人問起黎就唔好啦

紅西隧都出事

到處都roadblock唔好搭車，特別係義載，一陣畀狗問你地關系答唔到就有排煩。港島區咁大行下飲下野食下糖水先，等早上頭班車。

仲有無人未走? 我出車最快30 mins 先到

我個夢係掉返轉，3男1女，而且中途仲夢見想行紅隧結果根本去唔到

最新消息，全面戒嚴，兩海三區已斷絕！

東隧安全

Help push

真定假？

紅隧咩都無 唔駛驚